Airpods Max對手討論區

以下為官方價格
有抗噪嘅on-ear耳牛

Bose NC700 ($2799)

Sony WH1000XM4($2890)

Shure Aonic 50($2800)

B&O H9 3th Gen ($3373)

Beats Solo Pro ($2499)

仲有好多好多

技術由Active Noise Cancelling, LDAC, AAC等等
音質抗噪舒適表現隨時好過Airpods Pro/Max啦

我依家用緊QC35ii
個人覺得sony嘅出街太焗啦，Bose會比較舒服

但係Sony嘅音質同抗噪會好過bose.

Bose公認最強noise cancelling都係三千頭

之前老母節discount都係賣2699

lm

仲有隻85h掂唔掂？
千幾蚊幾平

Mw65?

正路黎講 Bose / Sony
個人鐘意 Bose

留名 揀緊bose定sony

AirPods max同階無對手

b&o同Beats好靚
其他很醜

4500 階級認同

Apple又贏

Qc35ii / XM3 應該係最抵玩
QC700 / XM4 升級唔大
降噪黎講 Sony Bose 最好
至於音質應該有其他更好

用緊qc35ii 冬天係幾正嘅
但夏天我會用返airpods pro

買哂兩樣先差唔多4500

Bose 連 Aptx 同 ldac 都無

我唔明佢點賣得到

公認
問左Sony?

QC35 用家

但都常冬天同搭飛機先用

Airpods max 冇得插線搭飛機咪冇得用

買xm4好過

我買Bose電競耳機唔好？

apple: 我收既係智商稅

Bose NC700 講電話對方都收我好清

而且Bose headphone質感似玩具
幾年前喺IFC showroom望過吓，之後再無興趣去深究佢嘅出品

無ldac
到時會唔會唯一賣點得mic收音好

Bose已經技窮

sony ＞ bose

以前好膠
依家有返少少design
不過都係很醜

個個都話冇高清音資點聽
真係咁多人care 既就唔會兩千蚊隻airpod pro 周街都係啦

完全唔知apple憑咩嘢賣咁貴 佢airpod pro啲聲都唔係好得

B&O Beoplay H95 € 800 (~HKD7,511.79)

Beoplay H9 3rd Gen € 500

airpods max喺hifi嚟講算平你哋識條鐵咩

bose會偷聽錄你音不了

agger
Sony 一出手已KO Bose

B&W px 系列都唔差

用緊px7 覺得已經幾靚聲

唯一唔滿意係佢好緊 未必個個戴都舒服

香港天氣唔適合帶耳牛

我覺得舒適度 Bose > Sony
QC35ii 舒服過 XM3/4 耳壓都無咁強
但降噪最勁 一定係 XM4

憑多傻仔唔識又扮識

bose 700用左年幾無投訴，夏天用都唔覺焗。最緊入埋bose quiet comfort都唔錯，降噪好過airpod pro and sony xm3,通話可能仲好過airpod pro 。無咩投訴，係個盒大

你咁講google apple都會

你用緊iPhone

係

新個隻quiet 有冇斷線情況

好小，唔多覺有

用緊sony xm2 覺得好用 電又襟
會買xm4

xm2唔係出名垃圾咩
係xm3先開始勁
xm4冇乜大改

xm2 我已經用得幾開心
係抗唔到風聲呢下煩(地鐵風聲有時好應)

xm3朋友見我xm2話好佢買左 都話好用 但我無試聽過
同埋我唔想換咁密 費事聽完鐘意
見xm4而家唔貴 所以先諗下

同埋sony 個對靚仔d

用緊beats solo pro,降噪屌打AirPods pro

其實apple遲啲會唔會收beats皮

爭做最垃圾嗰個

點解咁大既耳機都叫PODS

點解咁大既耳機都叫AIR

拉高哂D耳筒價格

其實都已經收購
遲D都一定成為AirPods系列嘅一部分

momentum 3 係差在粒電細

點睇

用緊sony xm3, 通話質素好差, 係街講電話唔洗旨意對方聽到你把聲

不過anc係勁嘅, 個人感覺好過bose

佢無聽過airpods pro 無咩好討論

主要係同AirPod pro比嘛？
咁點樣比最近賣廣告都幾多既SONY降噪耳機？

所以主要賣點都係音色smooth d同埋連iPhone快d?

其實呢，蘋果出呢個價錢好公道，買佢產品仲可以免費鑲個名，邊間公司會做到咁樣服務

貴人二千蚊刻名好抵？？乜嘢邏輯黎？

用緊Bose QC35 II 成年，係夏天戴熱啲之外真係無投訴

Air喺成個AirPods系列係解無線，即係好似AirDrop、AirPlay咁
「乜乜Air」嗰啲先係解輕巧

人地賣五千銀，你拎啲二三千既黎話係對手。。。。

好明顯佢依家係慢慢將beats歸去專做運動耳機

其實舊野連實物都未有，屌黎把鬼咩
之前airpod pro 價錢出奇地"有競爭力"既時候
咪又係夾硬搵個外型黎笑/鬧，然後成行成市又當無左件事

我諗要真係出左，睇埋review 先知究竟佢點合理化而家4,599呢個價錢
同埋作為用家，都要定義返呢個價錢究竟應該有咩期望先岩

咪講緊市面最大賣嗰兩間都係賣二 三千囉
講嚟講去依對Apple有乜值咁貴又講唔出

你睇完佢嘅宣傳片同網頁覺得佢比到啲乜嘢你?
定係Apple自己都定義唔到?

件野又未出，你又未用，又未有評測，你就插定值乜咁貴
邊夠你玩
市面上大把過五千既無線耳筒
你唔知唔代表無

係一堆問號，因為不斷提computational audio (大家都知有誇大成分）, best in class noise cancelling (唔知同咩比較），low distortion (要實物test response frequency)
好似早前發佈M1 cpu, 個chart 連x y 軸都無，但比人屌話吹水，而家又係吹水，都係得個睇字，要屌？出左試左先啦

佢都on99，連airpods max個賣點係咩都未知
洗唔洗買埋player，加個耳放，再用橡筋綁埋一齊，連埋條粗到仆街嘅靚線，再塞曬入個褲袋咁嘅體驗先叫正？

唔知音色 anc點比較唔到
剩係講外型真係唔太討好 同埋價錢貴sony同bose成千 除非真係好撚勁 唔係正常消費者都識揀買邊個好

呢班廠笑到停唔到，即刻出個新款貼番AirPod max 個價錢牌

同埋佢呢個價，跌極有限

ANC都冇Sony咁好
唯一賣點就係音質

有冇人可以解釋下隻airpod max點解可以賣咁貴

調翻轉諗 你叫我買sony bose我不如加千幾買apple
apple出親product都係接近壟斷 +性價比極高
iphone, airpods, macbook m1
相信呢隻耳筒都係一樣
一推出橫掃所有同價耳筒

性價比極高 你開心好了

Airpods唔係性價比好，係個eco system好，愈係果粉愈有用

講漏homepod

Fans 真係好恐怖
至少電腦由 CRT iMac 到而家 都未壟斷過
講性價比Apple更加冇份啦

AirPods 性價比都算好，
岩岩岀AirPods時根本冇對手
嗰時1千樓下既係垃圾，1千樓上既都一樣斷線收音差，
到AirPods pro岀嗰陣，2千內根本買唔到正常既抗噪真無線

想知WH-1000XM4個音質係咩價位

隻AirPods Max 有冇可能出奇地極好聲

Apple依隻野要好聲到橫掃曬其他對手先有機會依個價位賣得好

真係要睇佢15號之後啲review係點。。。

Apple 嘅藍芽係咪出唔到 Apple Lossless?

AAC

Apple Lossless喺Apple成個體制裏面都唔知有乜用

都2020部iPhone嘅音質一啲都冇追求冇改善過

出處係"open the pod bay door"
人地飛船都叫POD，耳機濕濕碎

而pod 係解同母體 (mothership) 分離嘅一舊嘢

bose d 野係慢一兩代
beoplay e8 岩岩出既時候都係乜春都無

xm2已經勁